摩連奴一到店，所有喝酒的人便都看着他笑

摩連奴，你臉上又添上新傷疤了！

摩連奴:「出局不能算輸……出局！……泊大巴的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「出局不是新鮮事」，什麼「二傳、運氣」之類，引得眾人都鬨笑起來，壇內外充滿了快活的空氣。

00後點會明

哥帥取下積分榜說，「摩連奴還欠十六分呢！」到五月，又說「摩連奴還欠十六分呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

哥帥到現在終於沒有見過摩帥——大約獌的確全部盃賽都出局了。